(陳奕迅)流離在某月某天某地 仍自國共你一起

流離在某月某天某地 仍自國共你一起

皮已負

點解呀

無J圖

sor 冇心情

仍自❂☭你一起～